點解張國榮呢啲咁完美嘅男人會淪落到做小丑

老實講娛樂圈嘅藝人個個都係表演者
任務只係取悅觀眾
點解榮哥唔搞下生意仔而走去做小丑呢

why

Why

tell me why

咁咪個個演員都係小丑囉

咁你咁多個唔問問個死咗嘅

沒有辦法做乖乖

因為張國榮係最完美嘅男人

連出名毒舌黃霑都對榮榮讚口不絕
究竟佢有咩魔力

答我呀屌哂你地老母

哥哥連性取向都咁獨特
佢係我生平見過最特別嘅男人

邊個係許太

因為乖乖滿街街

我真係恭喜你呀.jpg

李嘉欣呢啲冇腦雞點可以同哥哥相比

因為佢係天生嘅藝術家